［急］01/05/2019 免費戲飛一張 Avengers 21:40 粉嶺

唔想浪費左張戲飛，如果你有興趣，請留tg再詳細傾

Pm Ed

我都明肥婆係抵死

粉嶺巴打未睇有興趣

已tg你

又睇到戲又識到女

點解免費送畀人咁好

因為覺得唔會有人肯要所以不如直接送，好過浪費左佢，雖然肥到可以一個人坐兩個位

連續返左幾日工聽日先得閒睇 多謝樓主

正啊 big ass

嘉禾 ？

好想同樓主睇戲

Yes，不過已送出了，唔好意思